<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog | Мой сайт</title>
    <link>http://localhost:1313/post/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Blog</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/icon_hu_645fa481986063ef.png</url>
      <title>Blog</title>
      <link>http://localhost:1313/post/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>🎉 Что случилось на моей прошлой неделе?</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post9/</link>
      <pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post9/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;как-прошла-моя-неделя&#34;&gt;Как прошла моя неделя?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На этой неделе всё было вперемешку: немного учёбы, немного прокрастинации и много кофе.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я пытался быть продуктивным, но каждый раз, как открывал ноутбук, оказывался в YouTube или с новой игрой.
Тем не менее, пару дел всё-таки закрыл, так что совесть чиста&amp;hellip; почти.
Пытаюсь убедить себя, что отдых — это тоже часть продуктивности.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎉 Прошлая неделя</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post7/</link>
      <pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post7/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;моя-неделя--_-&#34;&gt;Моя неделя \ (._.) /&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Наконец-то мне удалось завершить несколько давно висящих заданий.
Я устроил себе несколько дней отдыха, без заданий, просто играл в видеоигры целыми днями.
Сон был нестабильным, но я стараюсь уделять ему больше внимания и найти баланс.
В целом, прошлая неделя была очень расслабленной&amp;hellip;настолько расслабленной,
что это даже немного напрягло?!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎉 На прошлой неделе :D</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post5/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post5/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;прошлая-неделя-в-двух-словах&#34;&gt;Прошлая неделя в двух словах!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эта неделя прошла в борьбе с кодом и вечном цейтноте.
Я работал над программой, пытался использовать библиотеку — а оказалось, она только для x32, а у меня 64-битная система.
Начались срочные поиски замены, а дедлайн уже через 3 дня.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Типичная студенческая жизнь: баланс между багами, учебой и попытками выспаться (ну и немного игр, чтобы не сойти с ума).
Некоторые дни чувствовались как гонка со временем, но что поделать — такова реальность.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хорошо, что хотя бы кофе существует.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎉 На прошлой неделе?</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post3/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post3/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-случилось-на-прошлой-неделе&#34;&gt;Что случилось на прошлой неделе?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Прошлая неделя выдалась очень напряжённой: ранние утренние занятия, срочные домашние задания и подготовка к контрольным (почему все дедлайны всегда в один день?!).
Несмотря на загруженность, я находил время для ночных игровых сессий — изучал механику платформеров, это ведь тоже учёба!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Unity я создал прототип 2D-игры и понял два важных момента: во-первых, от точности прыжков и управления зависит весь игровой процесс, а во-вторых, тестирование — это сложно, но необходимо. Уже работаю над улучшениями для следующей версии!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>🎉 Что случилось на прошлой неделе?</title>
      <link>http://localhost:1313/post/post1/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/post/post1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-случилось-на-прошлой-неделе&#34;&gt;Что случилось на прошлой неделе?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;У меня было так много работы, которую нужно было закончить и отправить до дедлайнов. Казалось, что всё навалилось разом — задания, задачи по программированию и случайные срочные дела. Я постоянно говорил себе: &amp;ldquo;Ещё одну задачу&amp;rdquo;, но прежде чем я успевал опомниться, уже было 3 часа ночи.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я был так сосредоточен на том, чтобы всё сделать, что почти не спал. Кофе стал моим лучшим другом, а сон — единственным спасением. Тем не менее, мне удалось сдать всё вовремя, и это было облегчением.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я пытаюсь наладить свой сон и, возможно, даже лучше заботиться о себе. Урок усвоен: дедлайны важны, но сон тоже!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
